朱古力廠女工為執電話 跌入攪拌機慘死

3c905x_2.0 16/12/2016 11:04

俄羅斯莫斯科一名朱古力廠女工懷疑不慎把電話掉到巨型朱古力攪拌機，企圖拾回時被捲進機內慘被攪碎慘死。

24歲的羅斯林娜(Svetlana Roslina)和丈夫育有一對未夠5歲的兒子。她早前工作時，疑企圖從攪拌機的朱古力漿中，拾回掉下的電話，整個人掉進去攪拌機內。有目擊者指她全身被攪碎，只剩下雙腿是完整。

不過也有人指她是把原材料倒入攪拌機時，意外被捲入攪拌機內。當地警方正調查事件。

英國《每日郵報》

全身被攪碎

諗起都恐怖 朱古力啲機轉得好慢 慢慢攪成分鐘先冇知覺

碎骨朱古力

想睇圖

點跌電話落去

想知部機造馬3既朱古力

諗起力王

J你老味咩